自己真係好無用

咁難得遇到一個女仔係不論談吐舉止定係外貌都合自己心水 但係竟然無勇氣去識人 而家仲有無機會見佢都唔知 我真係好無用 明明個人平時都好冷靜 一望見佢就即刻成個腦一片空白 唉 無啦無啦

點解無機會見

完咗個course 我就同佢無哂任何交集 連學校都唔同 更遑論見佢

巴打 有機會見返嘅話比啲勇氣去識人啦，遇到啱嘅人真係好難得

唉 我都想再見多佢一次 真係一次就夠 但係我而家真係唔知點做先可以再見到佢 我好想做一啲力有所及嘅事 成個人都好亂